千祈唔好破壞黨鐵車廠 聽日好想返工

千祈唔好

無站撚有車出咩
港豬
去總部啦